維權律師王全璋終於回家 共妻兒團聚

from wiki
王全璋（1976年2月15日－），中華人民共和國山東省五蓮縣人，維權律師的代表人物之一[5]。在北京執業，常代理敏感案件、大量代理法輪功信仰案做無罪辯護、農民土地案、基督徒案，維護弱勢群體利益，以健全法治為主要領域，例如山東記者齊崇淮案、原三級警督王登朝案的辯護申訴等。他主張「就得不斷碰撞抗爭」[6][7]。2015年「709大抓捕事件」被政府抓走後，杳無音訊超過一千天（4年9個月又15天），成為「709案最後一人」，據稱期間曾遭電擊等酷刑[8]。NHK《消失的律師》紀錄片，拍攝中國維權律師王全璋無故被捕後，妻子李文足四處奔走只求見上一面[9]。

2018年12月26日，天津市第二中級人民法院不對外公開審理王全璋煽動顛覆國家政權罪案件，結果擇日宣判[17]。

2019年1月28日上午，天津市第二中級人民法院依法宣判王全璋顛覆國家政權案，認定王全璋犯顛覆國家政權罪，判處其有期徒刑四年六個月，剝奪政治權利五年[18]，2020年4月5日清晨出獄，隨即被送到濟南的老家濟南的一處房屋進行2019冠狀病毒病的隔離觀察[19]。不過，他於2020年4月24日接受《立場新聞》訪問時表示，於隔離過後仍然受到政府監視，又不能與妻兒團聚。[20]

佢老婆之前點解冇晒啲頭髮.....

自己剃, 支共無法(髮)無天

push

好人一定要一生平安

睇到咸...一個有原則o既律師，一直為底層勞工維權，得罪權貴都唔跪，成為709大追捕槍頭鳥，入監係咁俾虐待加餵藥破壞腦精神，佢老婆都好偉大...睇過紀錄片就會明，最勁係佢刑期滿被釋放後第一次見記者，都堅持話自己從來冇認過罪，知道自己做緊乜。呢種人真係十萬個裡面都唔知有冇一個...受小弟一拜

見到佢仲有意識，未俾班仆街打針打到傻已經覺得好安慰

支持中央政府逼害支那畜牲

新登記選民截止日期：2020年5月2日

睇維基
幫法輪功，基督徒，農民打官司
仲告環球時報
唔怪得係中共眼中釘
真心佩服

twitter見到

係千萬人都唔知有無一個
成個中国14億人，有幾多個唉
只希望佢可以唔使再做中国人

respect

希望佢可以安安樂樂過埋下半世 唔駛同屋企分開 已經好好最慘係咁就無左個仔童年好重要既5年 好彩既係個仔仲記得佢

強烈建議佢有機會就著草去外國 支共實會番兜

黑警你好

仲有個李旺陽都係好撚慘，參加八九民運再堅持中國要行多黨制死不屈服，被虐待咗十幾年，長期困入個籠到搞到成個人嚴重縮水兼盲埋，最後仲被自殺

為左安全真係應該走

之前睇佢老婆探佢監講到佢好似俾人打左針咁

希望今次團聚唔係一場戲

亦希望外國接走佢啦

所以咪要滅左支那囉親共派，你地只係useful idiot炸

係中國做好人真係好撚慘....
雖然成日話「支那人沒有一個是無辜的」，但係呢班維權律師真係例外，值得我地尊重

支共一定要亡國

有得走好走啦 ... 雖然未必走得甩